屌你友賽有個國家贏緊15：0

有冇ching睇緊

Club =/= country
學好英文先開post

屌自膠
冇留意

睇個名都知唔係國家啦

睇個名就知

1-15啦

你唔係睇唔出掛

唔知你英文咩程度

但你再細心D 睇埋球員D 名應該估到係德語球隊黎

唔講英文水平 睇開波你對國家名點都會有D 認識啦

Sor我認我唔夠細心

唔係唔夠細心，係無知識

頭十一個入球都無人hattrick?

半場應該換晒人
上半場入波果班下半場無入過波

又證明連登仔水平幾參差

諗起阿妓嘅防守